[發佈消息建議] - 817,818

依共狗既慣用手法，一定會有人滲透搞事。希望大家可以傾下當有咩事既時候點樣發佈消息，免得到時消息混亂，前綫就算有時間睇都冇時間掃。
依家有既問題：
1) 大量[突發]，[即時]既post
次次有事都會有大量既[突發]post ，然而㩒入去先發現原來第一個post 已經係成個鐘之前 個突發就fake左好多人繼續推。所以大家可能考慮下用時間做頭，如果時間過左一定既時間就唔好再覆
例子： [1930] -- xxxxxx ，過左半個鐘即[2000] 就唔好再推/ 用不推文回覆
2) 同一時間大量講同一樣野post
知道巴絲可能好心急想同出面既巴打講，但係敢樣只會推走其他消息post。如果有多條戰線既話，情況就更嚴重。所以希望巴絲發佈消息之前F5一下，如果已經有既就盡可能跟post/推post。如果多過一個就用舊啲果個，開多左既就自沉喇

小結：
1) 開post 要加時間係頭
2) 有差唔多既post就集中討論

其他巴絲有冇咩意見

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

PKMON GO USER GUIDE

If ghost suspected

Just keep quiet and show him a paper

“Nei gor spring pocket hai bin ah??”

Or

“Nei gor chun doi hai bin dou?”

Cannot answer geh, ghost.

ching 借個位

[置頂] 818注意事項 極重要 銘記於心!!

大家幫手推818啦